覺唔覺香港人對過期TG好似冇乜反應

班狗唔理通例就係人都知，下下民居Tear Gas放題，唔關事既都中晒招，但係講緊既過期tear gas 後遺症：確診嘅化學性肺炎（chemical pneumonitis）、頭痛、不停咳、失聲、心口/肺部痛、反覆肚瀉（呢個好多人有）、大量紅疹、化學𤆥傷，等等。

過期後既TG會化成山埃毒氣，仲有人話會致盲。而家各區都有遊行加後續活動，難保有日你係屋企都會食晒，咦香港人平時食二手煙都屌晒鬼，而家點解冇乜反應？而家仲夠唔夠膽講政治唔關你事

關於過期既tear gas post唔該推返上嚟

[唔該全部同我入嚟]過期催淚彈一定要煲大佢

[超危急] 食過過期催淚彈嘅手足注意！！！

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

Tg 我以為係telegram

8.5 全民三罷

如果noise夠大 起碼令佢地唔敢係民居放題吖

屌個題開衰左

Push

大家幫手推返嗰三個post
係時候再討論返啦
呢單堅係大鑊

屌
前線食山埃gas啊
唔做文宣以後仲會有心肯出黎行？

推

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

係時候推返上黎
文宣唔該85三罷之外推呢單

推到議員開記招得唔得
毛ee唔該入黎睇下

唉

同克警一齊食者

狗有豬咀

啲人對事反應大 一般係同影像 情感 價值觀有關
過左食用日期呢啲太理性啦

有冇人吸完催淚彈後有呢種情況？

有人講架
728食完既後遺症係勁好多

係 所以想文宣強調返嚴重性
推返上黎再討論

連登都會講下
但係出面反應唔大

遲D應該有大陸催淚彈

因為佢地唔知？

好多人應該唔知過期
莫講話嚴重性

香港人唔可以習慣左開槍架

保護前線呀

推，不能對暴力麻木

pish

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

點睇 好辛苦

好

8.5 全民三罷

留左wtsapp等覆

PUSH